{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 오션스테이키즈&애견펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約された101棟、201棟、301棟の屋外大型個別プールは2021年3月20日から利用可能で、201棟と301棟は2021年3月3日から利用可能です。 プールは4月から11月までお湯で運営されており、お湯を利用するには一日前に予約する必要があります。 コロナの拡散により朝食サービスは中断され、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 追加人数とオプションなどは現場で決済しなければならず、超過人数がいる場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットは入室可能なペンションがありますが、同伴時に拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、カラオケとビームプロジェクトがあります。 駐車可能で、不注意による事故は責任を負います。 薬味と常備薬は管理室で見つけることができ、高齢者の移動カーがあります。 ゲーム機(プー、リンス、シャワージェル)は101棟、201棟、301棟、401棟、501棟、801棟の客室に無料で提供されています。 巨済植物園では現在ジャングルドームの花展示会が運営されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "屋外大型個別プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "予約された101棟、201棟、301棟の屋外大型個別プールは2021年3月20日から利用可能で、201棟と301棟は2021年3月3日から利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールは4月から11月までお湯で運営されており、お湯を利用するには一日前に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "コロナの拡散により朝食サービスは中断されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションは現場で決済できますか？",
            "answer": "追加人数やオプションなどは現場で決済しなければならず、超過人数がいる場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室可能なペンションがありますが、同伴時に拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能で、不注意による事故は責任を負います。"
        },
        {
            "question": "薬味や常備薬は利用できますか？",
            "answer": "薬味と常備薬は管理室で見つけることができ、高齢者の移動カーがあります。"
        },
        {
            "question": "ゲーム機はありますか？",
            "answer": "ゲーム機(プー、リンス、シャワージェル)は101棟、201棟、301棟、401棟、501棟、801棟の客室に無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "巨済植物園で現在何が行われていますか？",
            "answer": "巨済植物園では現在ジャングルドームの花展示会が運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 508
    }
}